核彈！清楚影到蓄龍將已制服示威者暴力拗斷手骨

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好不安

屌

成班畜牲冇人性

舊野來

每日睇一次, 嬲到仆街, 袋住先真係無可能

記住左膠禍港，沒有階段性勝利

推到變暗角七警

Push

推
一定係示威者掙扎先骨折啦
屌你老母

心痛又憤怒

7/9機場更新 求求大家

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

痴撚線

推

核你老彈
核撚夠未

係飛虎呀屌你

屌你呢d唔係酷刑係咩，變撚態？

死狗賊

有真料又推唔上去
樓下陳師奶9up兩句就俾人推到1001

Back up
轉 GIF

PUSH

push

cls

同行兒女, 為正義, 時代革命 !

死黑警心理變態

國際化條片!推推推!

飛虎隊扭斷無攻擊力市民手骨
飛虎隊腳踢已跪低市民頭部發洩

唔知係咪fake 但推左先

lm

嬲完。。。然後呢？繼續指罵？
望美國打救？
口說革命革命 身體卻很誠實

咪住 唔好炒車住
呢個睇清楚啲係用手 同埋好似係好耐之前都澄清過

有冇人知手足咩情況

祝福佢地仔女都會比人咁屈返對手

點fake呀大佬

backup 片

屌 cls

記住Backup

屌，有線記者用呢條問去記者會問啦

成日貼舊聞洗走啲重要post

幾時既？

哩啲先叫核彈 有fact check

唔係咩朋友嘅朋友話就係

推啊屌

pushh

屌柒你丶林奠妳想就咁埋到單丶叫妳個仔出嚟好似呢個post入面啲Gif咁比人虐待先喇！
仲要叫埋梁齊昕兩姊妹呀！
所有建制派嘅子女都出埋嚟受！
如果唔係有撚説服力呀？

.
..

合法使用暴力
正一有牌爛仔

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

屌你老母你隻手果個位有關節識咁樣屈？

長期頂置

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

捉到臥底知點做啦

dllm

Cls

屌佢老母

推呀屌你老母

仆街黑警

請自行back up 少用支閪阿伯fb

日日打
已經唔記得了

前幾日睇淨係留意到左手
後來先發現右手屈到見埋骨

嘩好撚痛呀師父

人神公憤 一定要人手置頂

狗：佢爭扎先用適當武力制服
狗：（冇爭扎）我地只係睇到部分角度同埋片段，唔可以段章取義
狗：（冇爭扎有埋全方位片）有關人士可以向警察投訴科投訴

其實我都唔知日日q＆a做乜，啲答案唔係假就係廢

721 811 831

啲核彈堆到山咁高啦
佢地見我地又做唔出啲咩 而家一箱箱核彈送比你又點話

還手

真係好仆街

以為唔駛還啊死黑警

搜索日期 : [201909 - 201909]
警告信號 : [一號或以上]
記錄總數 : [3]

強度 名稱 信號 開始時間 終結時間 持續時間
時 分
年/月/日 時 分 年/月/日 時 分
熱帶低氣壓 劍魚 1 2019/09/01 08:40 2019/09/01 16:20 07 40
熱帶低氣壓 劍魚 3 2019/09/01 16:20 2019/09/02 10:40 18 20
熱帶低氣壓 劍魚 1 2019/09/02 10:40 2019/09/03 09:20 22 40

應該係2019/09/03 00:05發生
搵唔搵到有線重播?

睇過 好慘

嘩屌

6月沙田個次都有

仲有踩女手足隻手同掩口

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

仆街班死畜龍 幾時被清算

一日仲有班仆街逍遙法外 一日香港人都要企出黎

黑警死全家

俾國際人權組織，聯合國，美國，英聯邦，歐盟keep ！國際城市嘅香港正面對以共產暴政中共及香港政府向市民進行非人道對待

Dllm死黑警

麻包袋準備接放學

講咁耐禍及家人麻包袋都無人夠膽
難怪黑警睇小我地，繼續盡情打人

做得警察都係心理變態

推爆
搵事主睇下肯唔肯出黎

仆街

我屌你老母！！！！！！
我屌你老母
我屌你老母
死全家啦仆街

Pish

想推但唔想正評

應該好撚傷

up

呢班警察先係暴徒
俾呢班暴徒維持香港既治安, 真係令市民日日都人心惶惶

條片係邊日? 放咗出嚟未? 需唔需要留院?
612基金 可唔可以主動啲接觸佢哋幫手?
應駛則駛, 儲埋儲埋用來煲醋嗎?

冇人性

屌你老母黑警屌你老母黑警

睇過咁多已經唔敢再睇

入得罪

Push!!!

痴線 咁屈法

屌你全家黑警
死全家！

推一下先

手足下次捉到鬼請拗斷佢手骨

推。

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

交人

好嬲

佢地唔驚你講
佢地直接認特登既都得

Shit

睇一次嬲一次又傷心戥個手足痛一次

放上twitter

cls死黑警

屌 好撚痛

屌你老母
祝你仔女比人輪姦再殺再手斷腳斷乞食

大家仲記得柏林sir?

黑警死全家都唔撚夠還

呢個時候呢d片更加要推到比多啲人同國際睇到
根本用緊私刑
呢d證據好緊要

呢段片真係睇幾多次都覺得痛

留底

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
追究警方831濫殺市民
要求港鐵交出當日太子站CCTV
還我們公義 還我們真相

好撚痛

屌你老母死黑警

屌你老母

都無事
以為成隻手斷開

係又點，你哋都唔會報復架啦，一味識得叫

728
左上有寫日期

黑警血債血償！

得番層皮吊住前臂！撚屌

推 屌你

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

警畜死全家

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

飛虎正仆街

dnlm 好撚恐怖

酷刑罪

痴撚線！！！

4點記者會追究啦！

呢啲就要推啦

屌佢老母 擺明係特登拗

冇踢

好撚痛吖師傅

見到都痛 仆街黑警

old news嚟?

［緊急］你地班成日係到share fb link既人同我入曬黎

死仆街

打死人都喺適當武力
呢啲… 小兒科啦!

erererrr......

真係唔忍心睇
好撚痛

推呀！

之前沙田都試過一次la

冚家剷

解散警隊，清算政府

人渣 死十世都唔夠

屌你老母 完全無人性

屌睇到都覺痛

diu

黑警不停係到引火
始終有一日會燒返自己
等件事靜左就黎料
黑警繼續做陰質野
他日你地仆街果陣我一定踩多幾腳

比人影都扭斷手
冇人影就扭斷頸

Dllm

睇一次嬲一次
佢地咁樣對我地嘅屋企人，點解我要對佢地仁慈？

推到記者睇到

唔可以比手足白白受傷
放上twitter
raddit

咁多位，國際文宣，飛虎拗斷手骨

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Twitter

dllm 睇見都痛

推到多啲人睇到

。

夠僵除GEAR單挑囉

駝住支槍又人多恰人少梗係威啲㗎

一手，唔洗留院，手無斷到，夠48放左，無資料告狗

睇片好撚痛呀

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

dklm cls

就係前排新聞醫護講個單

隻it狗話係用手踢唔係用腳踢

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

推上國際

Wrist lock 係好常用制服手法 由美國傳入 目的係令你痛唔反抗 至於有無斷要照x Ray 先知

核彈 又可以點 民意？定係會有人制裁香港驚賊
佢哋做成點 原唔原諒佢哋係上帝嘅責任 我哋責任係送佢去見上帝

都係搜集證據用國際力量制裁香港政府，香港警察